其實立法會無人 點解唔搵是但一個議員帶隊行入去

冇狗 乜都冇 直接行入去唔得咩？議員開下門畀人入咪得 唔洗多 百幾個人入去等林鄭答應訴求

行入去坐低食杯面?

萬一有咩事咪入晒議員數?

議員唔係負責承擔責任唔通淨出9萬6?
人少少直接行入去先，有人讀宣言就讀宣言，其他人繼續四大訴求，(連佔領都唔需要特別強調) 人少有咩事要走嘅又走得快D

單單金鐘都大把野可以試

原來新AC 冇野啦

等林鄭答應訴求

慢慢

唔係唔得 係未到議員都肯主動犯法嘅時候啫

家下咁多鬼帶埋鬼入去
萬一鬼搞事分分鐘話你帶頭搞暴動

議員邀請市民行入立法會對話有咩問題

又捉鬼 光明正大行入去衝都唔洗衝，驚咩？

推 是旦一個議員帶二三十人入立法會
放低個牌寫上幾大訴求加個gopro影住
就可以claim自己佔領立法會
(反正立法會冇人 (連佔領都唔洗claim
宣傳戰都可以咁打
(真係放幾塊牌就得，甚至泛民加幾個民陣發炎人就可以做

有邊個議員會犧牲自己？個個攞彩，得香港人自己團結先有今日既成績囉

我個建議直頭唔洗犧牲 帶小小入去參觀 順手放低個cam 影住再 放低幾塊牌就行得
冇咩成本

你帶得人入去，政府就搞你，話你帶頭集會